香港有冇痛袋買？

前面透明個d 想快速入到手
有冇巴打知道邊度有得賣

wego

睇錯左以為你個袋痛

原來香港有 去望下先
Thanks

咩意思